突發 發現聽日嗰全球遊行集會有咁崇高o既理念！

同一片天空下, 不分種族、不分國藉、不分語言、不分地域以「反共」為共同崇高理念去抗爭, 先是聽日o既主調！

聽日全球反共大遊行, 講緊嘅是比世界各國人民一同參與呢場盛事嘅人一種共同榮耀感, 要做一隻蝴蝶去煸動世界Anywhere but China嘅經濟圈！

聽日遮打見！
下午2點不反生效！

呢次集會唔會令到中共跪低, 但會令世界團結起嚟

請廣傳, 我偶象黃之鋒一樣咁話

大家準時到呀
按需要搭車 最好緊係早d出發啦

119

Gphone都咁講, 即刻出曬汁

不是有希望才堅持
是堅持了才有希望

屢次被反對、被打壓
眼見自由逐步收窄
面對極權，香港人從未言退

光復香港、齊上齊落從來都不止是口號；民間集會團隊手足正用我哋嘅方式去堅持、去延續呢場運動同希望。

請大家繼續同我哋喺中環見，向國際展示我哋係唔會輕易向極權屈服。

就算反對左香港地區嘅遊行，全球仲有31個城市嘅手足與我哋同行。

香港人，堅持！
和理優，反抗！

應承我哋，不習慣、不屈服、不妥協、不麻木，於黎明嚟到嘅一日，煲底見。

你若放棄 誰衛我城
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
願榮光歸香港

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁集會
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：15：00
地點：遮打道及遮打花園
主辦：民間集會團隊
*集會獲發不反對通知書，而遊行獲發反對通知書

1.19 Universal Siege on Communists Assembly

Date: 19/1/2020 (Sun)
Time: 3PM
Venue: Chater Road and Chater Garden
Organiser: HKCATeam
*Letter of No Objection for assembly Obtained, Letter of Objection for March Obtained
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

幫手推一下

推

幫手推一推

幫手推一下+Share

準時到呀香港人

100/10

我的原則就是幹你娘塞爆
聽日見

GPHONE心水清

GPHONE都咁話, 你唔是唔嚟啊

兄弟爬山, 各自努力, 帶一帶風向, 聽日好重要

講多幾句gphone就突發咁多人 好感動

Push

劉穎匡、攬炒巴想表達：同一片天空下, 不分種族、不分國藉、不分語言、不分地域以「反共」為共同崇高理念去抗爭, 先是聽日o既主調！
此對話屬個人推測創作

Push 大家一齊出黎呀

正

鞭到2046

boycott China
1.19 遮打見

Over my dead body

gphone祝你選到立法會議員

聽日集會

大家出黎

我要置頂

天滅中共 香港獨立

Pish

你地兩邊人究竟明未？
每次大型抗爭(違法達義/守法達義)都要做到全力以赴！, 唔好比自己有半點後悔, 而唔是打定輸數, 而是去諗點樣去實現勝利！

推全球反支共主義

全世界齊心

極權獨裁嘅共產黨一日唔倒台，香港一日都唔會有真正嘅民主自由
同其他民主國家一齊杯葛共產黨
大家聽日準時見

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線
‼️連儂廁
‼️Twitter戰線

1.19

推！！

快d去叫班kol議員幫手出po推
Fb,ig冇乜人提

Tui

push

聽日見

推呢d
唔好再推睇唔睇戲

D

好心佢地自動自覺d，特別係民陣

早D出，投票都可以7點出來，早D攪到成街人睇佢點阻點封點拉點部署!!

我地唯一就要夠人多打亂佢地!!

(咁多人，提早三四個鐘出好正常啫，尤其住得遠果D……)

民陣好少幫唔係佢地搞嘅活動宣傳
一齊炸下自己有follow嘅kol/名人叫佢地share

之前我出過po請佢地宣傳攬炒巴遊行，最後佢地遊行前幾個鐘fb都有出po
佢地一吹雞分分鐘多幾萬人，不過佢地係唔覆inbox

BE WATER

推爆佢

廷身而出的凡人， 係時候了

突然間咁霸氣呀

推行動post

台灣係邊

推呀

要推
一定要出嚟聽日

Pushhh

p

推推推

呢個值得推

hi bro

咁聽日係唔係純和理非式咁行好d？
盡量避免肢體衝既noise突蓋過遊行既noise

大佬, 唔通搞起另一團隊拆佢招牌咩

呢場運動係不計名利，民陣吹雞個時都大把人到，何不借個平台宣傳同路人嘅嘢？

靚

聽日請講
Stand with Hong Kong
Boycott China

攬炒巴搞遊行 or others 好多時候民陣Last minute 好宣傳, 咁我唔洗你啦

聽日遮打見

全球同步，塞爆遮打，天下制裁，港共狗官
5大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命

明天見。2pm. 不遲到

從來唔係我地話事

邊個號召力可以拆到佢招牌?
同埋今時今日仲分呢d?

chinazi

叫佢出post先啦

bin c

準時到 一齊出 推

大家千其唔好由中環遊行至銅記 但Shopping 行街路線可自決

pish

聽日一齊出！

全球反共

推爆

係好撚勁

Thz Ching

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

香港獨立，唯一出路

上熱門呀！

Push Push Push

又推

行動po 上熱門

行動

中環要人

行動post

Over his living body

所有行動po要浮面 日本都有份
雖然唔係遊行形式 但都幫手推呀唔該

聽日見啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

tui

push
push
push

堅持 各位手足

721 831 101 1111

推 有啲行得好前嘅手足灰心了 我地更加要出 比佢知道我哋冇放棄過 有朝一日再並肩打呢場持久戰

單一用戶係一個post入邊嘅觀看次數同停留時間都係上唔上到熱門嘅關鍵

可唔可以幫手推翻我個post
來自兒登仔的求救及呼籲。

Push.

散場去商場行街經濟攬炒

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

1

119反對左遊行只批准集會，我遊車河算啦！

721831101111

置頂

香港人 堅持

推
是堅持才有希望

希望大家唔會咁快番屋企

全部都係睇打師
淨係去睇打

有冇估計popo/餓狗佈署/timing及應變散水路線？